而家有咩online game或者PC game好推介

好撚柒悶

等Blade and Soul 2

玩緊幾款都係fps
apex r6 csgo
琴日fd推隻新game叫enlisted(？) 玩二戰打仗fps

mhw過左黑龍歷戰冰咒龍唔想玩

valheim早排有fd陪玩左一陣依家變左自己單機玩 自己一個四圍去搵五王周圍起下樓都幾寫意

上禮拜elder scroll online免費玩左一兩日, 感覺麻麻地

然後得閒開下d日麻黎打下牌

留名待新game玩

No Man Sky

等緊隻NieR Replicant

聽人話ff14 好玩。

利申：無玩

都係黑沙 apex

仲有幾日

oxygen not included
openttd
craftopia

而家玩緊人中之龍345個合集,玩住等尼爾

online game 推薦FF14

劇情大作Detroit become human